(有圖）不了，好撚驚出去冇命食椒毀前程

身邊呢D人我真想屌柒你地
大大聲話反
乜都晤撚出
貪生怕死
矛盾至極
你條命矝貴d?

但人人有自由
我冇權迫你地有預咗會死嘅決心
説都曬氣
莫論嗰D唔理嘅人

咁多人堅持
拼命奉送前途都守
包括我
如咁少野幫下都不了
我真心屌柒你
你等於助長仆街賣港

借po:

準備搭車出去啦

陣間見
幫推 thanks

Push